建議參與今天遊行既市民係彩虹站落車！一齊行過去！

屌你老母正一on9黨鐵

仆街好撚嬲

Push

彩虹集合 ！！！！！

彩虹行路上觀塘！

多謝港鐵幫我地抗大遊行路線

巴士封路，狗鐵停駛，觀塘兵家死地走唔到，去機場

擴大,自

香港人齊上齊落，一齊行落去

上次紅土行出旺角行到驚

都行過一次 驚你行第三四次咩屌你狗鐵

仲忍？